睹城群英會啲人死鳩曬仲有咩好睇

叻哥死左就無睇落去了

大師

向醫生

做戲最掂嘅死先 冇咩好睇了

瀟灑哥